#Ejercicio 31. Solo existe una rama y se llama master2. No existen etiquetas3.  a)- Author: pablo <pablomanzo1996@gmail.com>>-Se añadio el archivo glosario.md>-commit ba94afc4a46697bbcf196e209a8e007d7bb751ea (HEAD -> master)>b) -Author: Juan Mansilla <jmansilla94@gmail.com>>-Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2>-commit 7a7931e6c18e2b0f157d51e7d6d7308240ef7151 (origin/master, origin/HEAD)>c) -Author: Juan Avila <juan.ignacio.avila.1995@gmail.com>,>-Se agrega el archivo datos.md>-commit 9494aaf13d9743a7144fd25162625c9b4e079011